\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
				
				
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen okvirni opis projektnog zadatka & Špoljarec & 12.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodani funkcionalni zahtjevi & Mrkonjić & 12.10.2020. 	\\[3pt] \hline 
			0.3	& Dodan opis tablica i dijagram baze podataka & Jurić & 15.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.4	& Dodani obrasci uporabe & Abramović, Ćosić-Dragan & 22.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.5	& Dodani dijagrami obrazaca uporabe & Abramović & 22.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.6	& Dodani sekvencijski dijagrami & Ćosić-Dragan & 22.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.7 & Dorada opisa projektnog zadatka & Bačurin & 29.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.8 & Dodan opis arhitekture sustava & Špoljarec & 1.11.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.9 & Dodani dijagrami razreda & Janić, Ćosić-Dragan, Jurić, Abramović, Špoljarec, Mrkonjić, Bačurin & 12.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.9.1 & Dodani opisi tablica Korisnik, Osobni podaci, Komentar i Objava & Ćosić-Dragan & 13.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.9.2 & Dodani opisi tablica Maketa, Materijal, MaketaMaterijal, Narudžba i Transakcija & Mrkonjić & 13.11.2020. \\[3pt] \hline 
			1.1 & Dodane upute za puštanje u pogon & Jurić & 10.1.2021. 		\\[3pt] \hline
			1.2 & Dodan dijagram stanja & Ćosić-Dragan & 11.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			1.3 & Dodan zaključak projekta & Špoljarec & 11.1.2021. 		\\[3pt] \hline  
			1.4 & Dodani testovi provedeni u Selenium-u & Ćosić-Dragan & 11.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			1.5 & Dodan dijagram komponenti & Mrkonjić & 11.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			1.6 & Ažurirani sekvencijski dijagrami & Ćosić-Dragan & 12.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			1.7 & Dodan dijagram razmještaj i aktivnosti i ažurirani obrasci uporabe i dijagrami obrazaca uporaba & Abramović & 12.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			1.8 & Dodan dijagram komponenti & Mrkonjić & 12.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			1.9.1 & Dodani unit testovi & Abramović & 13.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			1.9.2 & Dodane tehnologije i alati & Mrkonjić & 14.1.2021. 		\\[3pt] \hline 
			
						
		\end{longtabu}